我係M絲

我同男友行玩具反斗城 佢指住個手扣話買比我 我知佢講笑但我偷偷地開心左幾日 仲未平伏
有無絲打聽完男友講咩而開心幾日

你男朋友好幸福

佢冇中招

你真識食

M 絲最瘋狂嘅想像會係咩？

成晚ff佢用手扣扣住我對手黎屌

好想佢瘋狂強姦我

M絲Jin

This

m絲lin

好想識個m女女朋友

佢真係買嚟同我玩我仲幸福

好欣賞你 識到要好好懲罰佢

出啲咁既post性幻想 睇完啲回覆又要自己濕，滿足自己性慾？

綁住你幫你戴個口塞球流口水？

無計啦男友唔同我玩 自己ff下

請繼續FF，啲巴打會同你研究

有冇m男 反而想比女朋友鎖上手扣 跟住佢騎上黎

我都想日幻想男朋友綁住我
打我patpat話我曳

想我有幾大力打你

本來無呢味喜好 但比起s女 我發覺m女更吸引 不過呢d外表睇唔出 所以巴打們揾到呢類女仔 真係幾幸福

建議樓主主動d 引導男友懲罰下自己 唔親口講嘅話 對方唔會知道 話唔定可以開發男友嘅s 特質

好想拎把刀係咁斬你

希望佢識進化

太愛我？

有無興趣tg交流下?